南邊圍食哂衰野 廈村可以獨善其身

廈村真係好彩

屌！忍撚夠啦 連仔肯做野未？

而家開始唔係喇